遲d去北京半個月左右，有咩卡好用

最好唔使用vpn都上到fb, google
請出招

推

帶帛金好啲